愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

條link有片

這個年代，有些人，可能連自己的性別也弄不清。他們是社會上的小眾，是跨性別的一群。

廿三歲的MC Yip，是一名餐廳侍應，外表及聲線與一般女生無異，但其實是一位男性。

MC自小學開始已喜歡男生，從小渴望被保護和疼愛，而改變為女生打扮的契機其實是中學畢業後，他在賣衣服的店裏兼職，當時上司說他的樣子和聲音像女生，於是建議他作女性打扮來吸引顧客，並教導他衣服穿搭和化妝。

做女生好處多 喜歡被稱讚漂亮

開始女性打扮後，MC發現社交圈子擴闊了很多，也能輕易結交新朋友，去旅行時會被搭訕，令他發現做女生能有很多人疼愛，又有很多好處，他表示最開心是被稱讚漂亮，所以令他覺得做女生真的很好。

他表示最大的好處是，和男友走在街上時，可以光明正大牽手和擁抱，途人不會感到奇怪，只會認為他們與正常情侶無異。

曾被客人索取聯絡方法

他慶幸自己外表偏向女性，更自信地表示：「現在沒有人很明顯察覺到我是男性，除非我親自告訴他。」事實上，至今店舖內也不是全部人知道他是男生，他表示有些上年紀的姐姐及廚房師傳還未知道。

他在餐廳工作期間，更曾被客人索取聯絡方法，表示想進一步認識他，「但我坦白告訴他我是男生，他們聽到後會說挺好和不錯，但卻沒有下文了。」

平日社交方面，MC會使用交友應用程式，他會顯示性別是女性，但自我介紹澄清自己其實是偽娘，「有些人因看到我的照片和我聊天，我叫他看清楚我的自我介紹，豈料他們看完後馬上封鎖和舉報我。」

扮女生困難重重 曾險被拒絕出境

在外表打扮方面，他每天也會穿過膝襪，用作掩蓋小腿的毛及肌肉；另外，衣服一定會選能掩蓋大腿的，目的是掩蓋私隱部位，「因為有時太大動作或坐下時，私隱部位會凸起，也怕被別人知道。」

他分享扮女生遇到的困難，其中一樣則是上圍問題，曾有人問他：「為甚麼你是女生但沒有胸部，為何如此平坦？」但論最大困難，他表示是曾去旅行被拒絕離境，「他說我性別及樣子與護照不符，最後要解釋很久，拿身分證出來澄清真的是本人。」

至於平日去洗手間會選擇男廁還是女廁，MC表示為避免誤會，他會去傷殘人士廁所，「其實我們會尊重女性，不會去冒犯她們。」

家人閒言閒語曾致抑鬱

MC的弟弟自他開始轉女性打扮後對他反感，所以他決定搬出去自己住，放假會找媽媽吃飯，但是卻不能回家，因為弟弟不想看到他，以免家人爭執。

至於MC身邊的朋友就鼓勵他做自己，但家人曾說：「為何不可以正經組織一個家庭呢？」，有時親戚也會說：「沒拍拖嗎，沒女朋友嗎？其實姑媽和婆婆也很想你帶女朋友回來」，他坦言曾因這些說話而不開心，也曾感到抑鬱。

夢想是結婚生小孩

他又分享趣事，表示結識過的伴侶，有被他影響到由喜歡女性變為喜歡男性，因為遇見他後，覺得他很特別，他笑指：「應該說他們的愛不是取決於性別。」

談及將來，MC表示渴望結婚，夢想是和真心愛他的人結婚，「我想有自己的小孩，想組織家庭，因為我的原生家庭不完整，所以我想自己組織一個。」

自我定義仍是男性

至於自我定義方面，MC目前認為自己仍是男性，但只是愛美和喜歡被稱讚，令他感到自豪。如果有人想認識他，他也會坦白說自己是男性。當問及會不會想做一個真正的女生，MC斬釘截鐵地表示：「我不會做變性手術的，因為很怕痛。」

望社會接納與欣賞

MC又表示希望能幫社會上像他這樣的人發聲，並認為男生打扮是很正常的事，「為何大家不可以嘗試用欣賞的目光，想想為了這樣打扮，背後付出的努力，比一搬人更早起床打扮，可能他們背後經歷了很多事而大家不知道，不應該胡亂批評別人，其實畫眼線、塗口紅和穿裙很正常。」

但他說並非呼籲男生作女生打扮，只是希望大家能做自己，「雖然很難，但想追求某些東西，就要承受其負面影響，有時是要付出，只要你跨出那一步，你就會是開心的自己。」

對於這班小眾，我們就算不認同，也得尊重………。

點解把聲都係女仔聲，點扮出黎？

在外表打扮方面，他每天也會穿過膝襪，用作掩蓋小腿的毛及肌肉 點解唔剃毛

差啲認唔到

靚過唔少女仔..

又幾純幾靚
女人都羨慕佢

You竟然是個boy

佢男朋友究竟鐘意佢係女仔定男仔

把聲係女聲哦

佢細佬係唔係驚想屌鳩佢先叫佢唔好番去
睇落又好正常

>他在賣衣服的店裏兼職，當時上司說他的樣子和聲音像女生，於是建議他作女性打扮來吸引顧客，並教導他衣服穿搭和化妝

佢上司

真係幾靚喎

睇個樣已經食咗藥
蛋蛋應該廢咗

佢上司建議姐 佢自己本人都接受依一套就冇咩問題啦

即係淨係bi同偽娘
但又唔想做trans
幾特別

如果唔知佢係男既
一定屌得過

有可能只係AG，唔係性別認同障礙

Lee 條女係tinder 見過

達哥都係咁

好靚喎

其實幾欣賞呢啲人
可以咁勇敢做自己 反而我呢啲所謂正常就日日都喺度瞞嚟瞞去

呢個世界只有兩個性別男同埋女
假如你覺得自己唔屬於其中一個性別， 建議你自殺 從世界上消失， 唔好喺度 無病呻吟， 荼毒我哋 香港民族嘅下一代

乜鬼跨性別性別平等， 全部都係自由主義者建立出嚟嘅概念想消滅人類， 我哋必須堅決抵制， 先至可以維持到我哋民族嘅純潔

幾靚

我同佢match左

好靚女

有鳩架 冷靜啲

男人得155 唔怪得寧願變裝做女人
不過真係幾靚
理得佢男定女 好想屌

好核突，把聲聽到我打曬冷震

不會懷孕的！！

你個名

佢個fd

佢搵個tb
搞撚店啦
不過到時扑野就好撚搞笑咁解

咁似女人

男人155CM

男人無J 女人有J

Ig咁快private左

仆街靚過女人

只要你很可愛.JPG

外國好多案例啦，其實又ok

you 竟然是個BOY

把聲真係聽唔出係男仔

WA屌, 咁文青女既, 皮膚好過唔少港女

男的也好

想同佢做朋友都唔得

有咩問題？trans 唔係必然嘅結果嚟

正野

冷靜唔到

佢唔講真係無人知係男

中學師兄

扯左

依家除左基圖連誇性別都高清

唔除衫含ok, 除衫除褲就不了。

u竟然是個boy

同佢tinder match過

扯咗點算

利申 非gay

靚過好多女

我屌

「為甚麼你是女生但沒有胸部，為何如此平坦？」 ...

佢個fd靚好多

大島薰個種

原本想入黎擺抵句死gay佬就算
睇完片…

心諗都on9 大把港女平過佢

好正呀

把聲好甜
溫柔過好多港女

飛過去拍偽娘av都得了

日本

佢都幾open mind
就咁睇都唔係話好偏激

與其成世做毒撚 不如溝個靚女偽娘做女友

影到佢係邊間餐廳做 去潮性先

可惜係佢骨格都係幾横

文中都話可以拎好多著數

佢唔係前面個個咩

後面呀屌

連登仔女朋友

屌不了

好想同佢互含

Holy shit

好欣賞佢做自己
亦會為其他人企出嚟

上面班人
佢又冇殺人放火
做咩要欺善怕惡
分分鐘連為自己利益你地都冇爭取過

嘩睇睇下扯旗.....
咁問題黎啦
究竟我係鐘意男定女？

張相角度又幾似女

佢男仔樣先靚仔

純粹好奇 到底係點樣既既男人先會簡佢
基既見佢咁似女人 同
直既見到佢有碌鳩
兩個情況都好尷尬

把聲點chok出嚟

如果佢樣衰，已經俾人鬧咗十世

個樣就女仔 但又覺得自己係男仔
咁鐘意女仔既又怕左佢
鐘意男既又唔鐘意佢個樣
姐係要搵D鐘意偽娘既

乜原來誇性別已經寬到連未做手術切都算係?

張身份證相都好女人

其他唔講，入殘廁唔入女廁已經抵讚

高155

深深深

我覺得佢應該入過
利申：估

石原里美……

有冇佢男裝既相睇,通常扮到靚偽娘既係靚仔

有同感

其實幾靚 樣同把聲都睇唔出
但點解唔轉做女仔
係咪香港冇法例？

張相係唔錯,但個人中位好多鬍鬚印

好想屌

Dom碌鳩落街

冇殘廁焗住入我覺得情有可原，
好過一堆人話自己就係女性格硬要人地就佢

GAY

造埋假閪真係屌得落

樣同聲都靚過好多女仔

扮女溝女，識玩

好想同佢做愛。。。

似藥娘喎

男的也好不會懷孕

嘩屌你老母
除左有碌尻真係完全女人黎
第一次見呢種案例
終於理解到果種所謂誇性別

究竟屌唔屌好

啱曬連登仔

唔怪得佢 好明顯係老豆老母問題
155高 樣靚 有撚

整咗閪咪屌

聲點扮?

屌你係想做女人就去變性啦!
輸打贏要正仆街

真係天生贏家
155高 似女仔 把聲都似女

美利堅帝國巴打

連登仔見人地好樣d就忽略支持LGBT

之前有個一樣情況不過係個毒撚阿叔易服之後變性
連登仔就話人變態又剩

他又分享趣事，表示結識過的伴侶，有被他影響到由喜歡女性變為喜歡男性，因為遇見他後，覺得他很特別，他笑指：「應該說他們的愛不是取決於性別。」

跨性別好多定義啦，唔局限男 女 變性後既性別，係佢地認為自己特別需要既性別都可以叫跨性別

我鐘意艾琳bb 多d

男人係視覺系動物
有樣大曬

個人性取向佢唔影響人 OK 吖, 重要佢連把聲都似女仔.

去廁所點所

gender neutral bathroom

似食過藥喎聽把聲

人地一黎都同人講自己係男人
總好過埋門一腳先知

好心上面d人

睇左post留言，發覺連登仔好多隱性hehe

男人155高

唔怪得想做偽娘

男性打扮時幾靚仔
女性打扮時幾靚女

我中學有個同學係呢啲 佢試過網上識仔 傾埋電話 對方完全唔知係仔 以為係女

其實我只可以講 個天玩鳩佢 心志 心理 外形 除咗碌鳩 都好女人 樣就比呢呢個冇咁似女人 但出國畀人問價扑野
佢地又同女人呢個身份分得好開

搵個tb囉 負負得正

女裝山脈

聖芳基佬

咁佢會唔會打飛機

有圖俾你睇咗好耐啦

好多野其實件事睇落去「靚」「有美感」就令到好多人接受
之前我係尖沙咀地鐵站見到2個起碼180以上既靚仔係到kiss
果刻真係覺得同性戀都幾好
相反 你見到CAT Girl同呀ken錫 你都即刻令咩面啦

「有些人因看到我的照片和我聊天，我叫他看清楚我的自我介紹，豈料他們看完後馬上封鎖和舉報我。」

顏值就是王道

真心 ，ok喎

係呀，佢講到明扮女人可以拎好多著數
所以自我定義好清晰係男人
只會 "扮女人" ，唔會去做真女人
夠膽企出黎夠厚顏，輸打贏要夠無恥，
我都幾欣賞佢

顏顏顏我顏射你老母呀

所以好啱連登仔，佢地好受
你睇上面幾多話扯哂就知

登入以檢索

邊個？

係幾正既

肯定屌埋

屌好撚正

扮得女仔又似既9成9都係靚仔既

覺得佢好撚正...點算

偽娘先正

睇落似林嘉欣

好想識佢

想屌....

想保護佢

連登仔幾時要求低左咁多
咁都叫靚？定全部都係gay佬
點解唔入男廁？男人會驚咩

開始女性打扮後，MC發現社交圈子擴闊了很多，也能輕易結交新朋友，去旅行時會被搭訕，令他發現做女生能有很多人疼愛，又有很多好處，他表示最開心是被稱讚漂亮，所以令他覺得做女生真的很好。

冇閪都可以攞嚟嘟八達通

一露個膊出來就好睇得出係男兒身

正啊 屌屌下屌出條撚出黎

其實香港點解可以重女輕男到咁

仆你個街，有種好想照顧佢俾D愛佢，但又知佢有JERJER，好矛盾

呢個真
樣靚真係大哂，好似樣靚就做乜都可以

明明重點唔係個樣靚唔靚，而係佢勇於承認，又勇於做自己 好勇敢嘅一個男仔

有鳩既TB?

以前係gay app見過
估唔到宜家著埋女裝留長頭髮

想要張免費八達通

將直男拗到孿唔只靠個樣
最重要系把聲

把聲發生咩事可以咁女仔
btw扯左

講真 街邊見到d樣衰男女情侶 我寧願睇靚仔gay靚女lesbian

愛無分性別！！！！

達姐

一來係你的樣子如何，二來係以一個自己中意嘅形象示人，自信心都會高咗

好想幫佢含

有啲似邵珮詩

即係男板TB
佢搵個男人樣嘅TB就搞掂可以結婚生仔
不過好撚亂
女人樣有鳩屌男人樣冇鳩
係咪超越左gay嘅程度

YOOOOOOOOOOOOOOOOO~ WTF

好想瘋狂保護佢

155

連登成日呻矮既矮撚有新出路

達哥

屌得過

得閒又去間餐廳食下嘢先

粉嶺餐廳

把聲點做到
男人點都睇到大概喉核佢反而無咁

點解tb個個都屌
呢個就個個都讚
仲好意思話女權當道 男女唔公平

有病睇醫生啦

tb樣撚衰囉

ig生日相現左形，頭兩張相事前事後應該做左好大功夫

美利堅合眾國

把聲一係做手術
一係練,日子有功其實人人都得

重靚過班真品
你叫班真品情何以堪

乜撚呀 食藥食賀爾蒙果啲未得 等你仲叫偽娘鑑賞師

問返啲港男

你望住啲靚tb會唔會情何以堪

正過好撚多港女

睇個樣就知係0仔啦

青春期變聲後條聲帶已經成左形,
食藥係改變唔到
係青春期前食就得
好似骨架咁,食藥唔會縮細d骨

本身都好靚仔

粉嶺邊間

因為呢個幾靚 聲又唔怪

開始女性打扮後，MC發現社交圈子擴闊了很多，也能輕易結交新朋友，去旅行時會被搭訕，令他發現做女生能有很多人疼愛，又有很多好處，他表示最開心是被稱讚漂亮，所以令他覺得做女生真的很好

做女人真好

電視台應該要搵佢，香港欠缺呢種藝人

事情呢條仔仲man過九成連登狗
人地起碼夠膽做夠膽認，肯為自己嘅minority發聲
識仔又唔怕俾人reject，會為對方著想一早講自己係男仔
又肯體諒啲女人，唔去女廁去殘廁
又追求真愛，有承擔想同人結婚唔係玩玩下
好撚過班喺感情台日日叫春叫無女，樣衰油頭垢面嘅死毒撚
示愛表白又唔敢，人地叫佢改變下自己又賴係社會嘅問題，講到全世界欠佢地自己無問題咁
仲有班玩女為樂、有女仲搵SP叫雞玩到遲早生性病嘅賤男
所以我係女係都揀呢條仔磨豆腐都唔會揀班垃圾連登狗

好撚正呀

中國人只需要共產黨，其他都不缺；
香港人只需要ＴＶＢ，其他都不缺。

好多tb都正過港男tim

其實有無諗過係做靚女先好

咪係，唔做偽娘都係溝死女

好正啊
把聲先屈機 唔知係練既定天生既

得155高
唔怪得分唔到男女啦

吊。。。 真係好靚， 我想交朋友

生錯性別啦

仲女仔過女仔

有冇人識翻譯

想佢幫我含

呢啲相交上交友app
大把直男狗衝

有時我都想做下女人，化妝扮靚，比人寵愛

請問關女權咩事？

條友末期語癌

其實佢又扮得幾似起碼唔核突，咁大家又點睇剪油頭著男裝嘅女性？

都仲係覺得有男仔感覺個樣

人地都唔會受你溝啦 死毒撚 唔通貪你陣酸臭味咩

仲正過港女

好撚靚仔

唔好屌錯閪

正過好多港女

呢啲真係投錯胎，靈魂去錯肉身

好想瘋狂屌佢屎眼

又幾正喎

lokc

a bad news for you...

大撚把啦

偽娘對毒撚既接受程度點都高過正常女仔掛

外表靚過大部分港女 把聲又溫柔似女仔 生理上係男人 肯定明白男人既需要
如果佢肯變性整埋假西 就真係完美

唔同任何人並排企就得 好似hyde咁

Hyde都成日扮女人

屌啦星加埋把聲
佢兜口兜面話佢係男人我都未必信

如果真係做自己當然無問題，但
「他發現做女生能有很多人疼愛，又有很多好處」
咁叫做自己？

即刻打個丁先

女定男
我已經分唔清

嘩嘩嘩 張相一眼睇落去有啲似林嘉欣

唔重要 好j就得

好想後入佢
同時 佢碌鳩又後入我

樣子師兄

個樣幾自然

有咩可能把聲都可以咁屈機

睇落佢係幾正面既人
通常D自悲既人會係咁講人不是, 好偏激
呢單新聞入面個個做朋友應該會幾好相處

好多跨性別人仕/變性人 一眼就睇得出
呢個真係睇唔出 好似女仔

調返轉係tb就會比連登屌到飛起

想屌

係咪溝唔到女，之後辦野

我都係

佢同tb 係perfect match

同佢食飯係咪可以AA

其實佢有啲似阮穎嫻

咪玩啦ching...咁靚仔芳死溝唔到女咩
如果佢唔係gay真係一車車港女送到入佢個口

佢靚過呢個

但第一張相睇落好似
可能角度問題

頭先都見到
笑撚到仆街

有佢咁靚真係連女都易溝得多

有啲似鐘嘉欣吳尊個款樣
男又得女又得

食咗藥啦已經

聽到佢把聲真係會懷疑自己性別

My penis is so confused

連登仔真係好無知 性別認同障礙同gay都唔識分
真正既gay佬係唔會扮女性

好靚

成日去果間餐廳食野

見過佢好多次都唔覺得佢係雄性

邊間

食左未

跪求地址

地址plz

What the food

係粉嶺

我懷疑佢係咪另類廣告黎

扶他

男的更好

Gay les lgbt 乜都好 對我哋普通人都係觀感問題 兩個靚女les 畫面唔會太反感 兩條麻甩佬就好核凸

如果冇睇錯 張相背景就係工作背景

佢仲成日著過膝襪

我一路都認為佢係女

一邊食鰻魚蛋包飯，一邊睇條仔對腳

要tb用假鳩屌佢屎眼

好想屌撚爆佢屎眼

誠實係美德黎既

一個男既叫床叫到女人咁
一個女既就假撚拎成就感

間間工廈飯堂都係招待工廈員工架啦

我真係見過

有人比職員一問就答唔係，跟住好失望咁走

驚人放蛇掛，之前長沙灣個間試過啦

客人驚閪咩

佢有L障礙咩，佢話自我定義好清晰係男人呀
"扮女人" 係因為多著數呀

Wrong hole

一睇標題即時諗起史迪仔

但睇相就

有棍嘅女仔

真人真係唔覺橫

你一早知係男就一定有bias

我去親都望下呢條”女”

對腳幾正

掏出來比你大

間舖頭見個客生面口係嚟放蛇掛

個樣你話靠化妝都算，連把聲都好女仔、好甜呢下先令人難以置信

到時邊個插邊個

所以要佢做埋變性手術先

想同佢玩jer仔

每人出兩次

利申：非基

有D似火雞姐

有無喉核？

是真正的男孩子哦

同樣係地鐵除鞋玩腳

鬼妹 vs 師奶 都唔同反應
全世界都睇樣架啦

下靚咩
似普通女仔姐

又一個垃圾hehe

已經有小小分唔到男同女

仲有隻係trans食完藥有晒鬚大大隻但有西

155高 咁矮真係做女人好過

拗攣到人 可能佢男友偏直又無所謂呢
我les有時都諗 一個偽娘樣靚皮膚靚同高質女仔無分別, 但有j
可能都接受到
啲直男成日喺les面前哂有J點正係on9
一來條J可有可無 二來根本係唔接受你成個人

鐘意佢個人而唔係佢身份既男人

你係咪錯左d野？
Tb係放棄女性身份追求成為男性
偽娘係放棄男性身份成為女性
你連女權係咩都唔識就拎黎串人

陰陽屎忽鬼

原本個MK 仔樣應該可以溝唔少女
叫連登毒撚情何以堪呢

把聲會唔會太好聽

識既，中學叫佢做靚女哥

邊度正 想溝佢先咁姐 啲男人一知你無興趣即刻又鬧又唱衰你
就算無 而且人地對你好你又唔知點回應 咁尷尬

可能佢做男時未試過有男追先突然覺得好好

即係TB調轉嘅版本
btw 佢上司先最變態最仆街, 導撚咗佢入局

望住條片打飛機 屌過靚女人妖一生無憾

其實好有偽娘漫畫劇情feel

搵個TB一齊咪可以組織家庭

好多偽娘一開聲就破功，佢連把聲都咁甜真係頂唔緊

屌我以為姚子鈴…

佢同tb結婚咪組織到家庭
唔怕途人目光又可以夢想成真
不過前題要佢冇食藥仲有生育能力

矮撚原來係有出路

的確
你睇下啲男人睇sheshe就得
hehe就驚到hihi😂

睇topic 以為係達哥

好似仲靚過姚子鈴.....

ig?

連登仔姐

食藥唔會改變到把聲 但輪廓同性功能會變

全世界都係架啦on9

屌
偽娘真係靚過呢d所為女人

佢認同係男性淨係心理評估都過唔到 所以應該唔會有藥食
如果食既話真係不得了

太矮

但呢個ok喎，把聲個樣都似女
但TB唔少樣同聲都唔似男人
最緊要係TB我分到係女人黎
呢個佢唔講我直頭當佢女人

淘寶有賣，知道藥名走多幾間藥房都有

麥明詩type

鍾意男人 但又想結婚生仔

我個tinder有佢contact

正 ! 我可以

中出唔帶套？

咁阮穎嫻正d

ching 要驗下眼

尾機到

間餐廳有去過好幾次，食物質素以前好啲

嘩屌，呢個偽娘

連登仔基渴到偽娘都屌
係靚嘅

呢個好正, 真心想屌...

真心靚 同似女仔

林嘉欣

連把聲都咁女仔 痴撚線

有鳩的妖魔

不會懷孕

去搵偽娘啦你地

係交友 app 到見過

有鳩㗎

居然有圖 引晒班gay佬上水

you fuck my part

佢冇話自己唔係男定女

碌

跨性別點解唔稱呼返做女性
講到明trans仲叫佢喜歡女性打扮的男性

佢講野好有條理 好識諗 但再堅強既佢講到家人唔接受都聽落好傷心咁 希望佢屋企人可以快d overcome到

人地內文咪講咗佢仲係覺得自己係男囉懶醒

屌 佢男人個女人樣咪唔會老

跨性別 =gay???

不如做變性手術做個真女人好過啦

尊重佢入殘廁避嫌

曾有人問他：「為甚麼你是女生但沒有胸部，為何如此平坦？」
on9，唔少港女仲平啦

巴打你條j 好大條

扮A cup

gay佬先唔會鍾意偽娘

巴打肯定好靚仔

身高係一個問題
但佢就算男性look 都覺得佢似tb 多過似男仔

佢對con幾好睇 唔知咩牌子呢

"表示結識過的伴侶，有被他影響到由喜歡女性變為喜歡男性"

呢個人極危險

巴打

應該女上司啦
女仔好似無咁介意

偷偷打飛機
應該有連登仔睇到我留言

點解咁多人都話可以同tb一齊
tb係鐘意女架喎
佢係鐘意仔架喎
兩個都係同性戀，點會同異性一齊

連登仔心目中整係得異性戀？
一定要一個男樣一個女樣先可以一齊

係啦 男上司如果咁講好變態

呢到啲人好恐怖
等如有個好靚仔嘅tb比人訪問
之後一大班女人留言話好正好想同佢一齊
不過係女人嘅forum

此po都一堆

想唔想屌佢

其實佢都做得幾好 講真無咩令人討厭 反感既地方
同埋屋企人唔撐好慘
細佬食撚屎啦 ！

可能佢細佬係係驚自己會忍唔住

再次證實我直到不得了
上面啲巴打 有丁都得

佢冇大部分女人哥種輕挑同高高在上嘅感覺，用男人身份生活過係唔同啲

如果我係男上司應該都會咁問
乜好變態咩

係幾正,但都係接受唔到

做女仔之後,社交圈子多左,識人多左

好撚嘔心 快啲死

好變態除非好fd啦

啱呀 呢個真係gay test

佢咪屬於女囉

發現留言好多人都分唔清「性別認同」同「性取向」

「正常男人」:認同自己係男性;鍾意女性 >異性戀
但其實一樣有男人會認為自己係女性但又鍾意女性>同性戀

兩樣野其實冇衝突

所以對呢個靚女偽娘有FEEL既巴打唔洗擔心 你只係鍾意作為女性身份既佢

你既性取向完全係正常

以前tinder match過佢 傾計嚟講都幾Nice同埋未接觸過跨性別先想傾吓計而match

比起個啲終日攞正牌做基佬發哂姣個啲 好好撚多啦話？
近啲例子： 馬天佑 無意中係ig聽到佢首購物狂 真係好撚想打鳩佢⋯⋯

所以其實應該係易服男同志，如果係tran性別認同會係女

佢個樣有浸英氣
男女打扮都襯到

佢屬於男...

重要食三個負皮 直有錯嗎？

把聲仲女人過身為女人既我
支持佢 好靚女
要繼續做自己

Ok.咁都係只屬於一個性別

追完post.
CLS好得好pure好true.
已經鸁過8成港女.
去咗佢ig 留咗言支持佢.
It is okay to be gay, just be yourself.

呢d應該叫non-binary 多過transgender

佢做返仔應該幾靚仔

佢做男仔仲靚

好羨慕佢 如果我有咁嘅條件我都會做偽娘

好正

大家覺唔覺得 佢細佬接受唔到 呢點好奇怪
會唔會係因為 佢細佬發現 自己竟然對女裝嘅哥哥有性趣

冇讀過書嘅柒頭先應該自殺 好撚可悲
雙性人、無性人有冇聽過呀

係交友app Match 過
好靚 睇到我都有反應
支持 行自己既路

其實佢真係天生應該要係女人

咁靚仔矮都大把女要啦

係咪聯和墟工廈隱世鰻魚飯間餐廳

WTF?

把聲點解可以咁女仔

真心係靚，不過當我知佢係男仔我內心好矛盾。
唔通真係男的也好？
大佬，我驚啊，我驚咩？
我驚佢除晒衫褲係我面前我會硬唔到，扯得起我仲驚，我好驚我自己d隱性基因俾佢呼照晒出黎，到底人生係要有幾矛盾。
平時我玩下鮑魚，起碼都有得品嚐下，有時候條女洗閪洗得唔乾淨，有d尿味我都仲接受到，玩玩下條女濕晒我就知道我成功咗。
好啦，唔玩下面玩上面啦，起碼都有得做下農夫，揸下牛奶，點都有兩大點玩下，望住佢慢慢扯lin旗又塊面咁大粒變到手指咁細粒，幾過癮。依加你叫我玩菊花？玩玩下奶奶下佢放屁咁點先？我係唔係要閉氣？我想屌尻佢但係又望住佢咁靚又楚楚可憐咁同我講對唔住，我又屌唔落，又如果佢菊花毛茂盛得濟，痴住d屎，我又應唔應該奶？
你要我食屎味嘅朱古力？
我驚我接受唔到，不過更可怕嘅係菊花無毛，如果你睇過篇千 萬 不 要 剃 肛 文 你就應該知道d汗溝埋屎嘅味精，係幾令人心曠神怡。
就當我扯得起又入得到，唔臭咩？
一拎番出黎果下望住佢咁靚嘅樣，要佢一口再俾我含，俾我口爆完佢，佢再對住我回頭微笑，屌你，個排牙同嘴角點解黑色嘅，再望下自己條撚，嘩，幾時變撚咗黑人我自己都唔尻知，再仔細d睇下自己堆森林，名副其實係黑森林囉。
到底個天點解要咁樣搞我，有閪嘅都唔夠無閪嘅咁索？
法官大人，如果你再俾多次機會我，我會答你 ，屌 ，人一世物一世可以做黑人黑森林唔係唔試下啊，我呢世都未做過蛋糕師傅，第一次整蛋糕就係黑森林仲要見到自己條"女"個食相，正常女仔會咁咩？

但現實係，我日撚日係屋企打飛機炸，閪都無屌過啊！！！

香港地
女校大把
一D唔稀罕

練囉，其實練到

應該係了

他在賣衣服的店裏兼職，當時上司說他的樣子和聲音像女生，於是建議他作女性打扮來吸引顧客，並教導他衣服穿搭和化妝。
THIS 上司 IS

有D似乾巧

Respect

好想屌佢屎眼

個天好公平，155cm

以前大陸有個tb又係好靚仔, 叫咩名. 疊字嚟

牛唔飲水唔行得後樓梯嘅

#488 頭大大機師 （我費事quote喇）
其實冇人想知

連登真係咩男人都可以讚
咩女人都可以踩

155?

有呢啲細佬真係喊三聲
自己呀哥都唔接受

一句講曬
屌定唔屌

唔撚屌呀死gay佬
男人黎架仆街
咁撚多女唔屌，走去屌男人

仆街喇 點解會有想搞基嘅衝動

agger

後面仲緊
你望住個様屌咋嘛

想像下佢身邊啲狗公沉曬船個樣

屌 抆返出黎有屎架

唔知日本果邊啲人睇到啲條片佢靚成咁會有咩反應

屌呀 聽埋聲仲正
搞到我硬哂

巴打梗係無睇過anal系列既av

安能辨我是雄雌

佢係女人

無 直過把間尺
睇兩個男人互含互插做乜尻
不如睇兩個女人互捽

男女都有架
鬼佬最興呢味野

屌人地話當自己係男人呀
佢認同自己係男人，而又鐘意男人，呢啲叫同性戀

如果覺得自己應該係女人，想變性，
但又鐘意男人，嗰啲叫異性戀

係兩件事黎，完全唔關個look事
大把tb都係同性戀
佢地完全唔想變性
只係鐘意易服

咁我睇囉
如果有屎嘅你同我食左佢

佢話自己個性別係女，偽娘

你講嘅著數例如被疼，俾人攞電話個個都想，不過冇乜可能發生，正常唔會因為咁去扮女仔

唔變性嘅跨性向人士

其實佢係做男仔，外表都唔差

呢個男人（gay）唔會爭飯食

#張飛人 #小性奴 呢D（過街老鼠）會爭飯食

就係未變性先係跨性別

連登仔剩係讚偽娘
但就踩tb 因為爭飯食
呢啲算乜尻標準
上面啲人講到咁大愛
見到tb個陣都記得咁講呀

白滑清秀把聲又好聽
仲有少少似表哥添

鍾意做女性打扮既基佬

其實原理咪同tb一鳩樣

我係講緊原理一撚樣呀
但上面班人雙重標準嘛
巴打有無見過啲post鬧tb鬧緊幾兇狠
又變態又人格分裂又精神病
而家個個自打嘴巴

TB 太明顯, 太易分所以觀感怪姐
偽娘如果柒既未又係比人屌

加埋把聲，j得落

把聲有冇咁女仔呀

呢位仁兄咪又係你地口中嘅變態
只係靚啲嘅變態佬

值得尊重!

係架, 因為可愛, 所以冇人屌

有無咁正...一定要瘋狂中出 屌到佢大肚...

其實佢有無整過 個樣成日奇奇怪怪咁

幾正 變埋性就Perfect

把聲好好j

想幫佢含

佢會唔會係1仔

其實佢係咪女人 扮係男人咋 ，你咁講都易接受過佢係男人

有柄㗎 巴打

佢真身係女人
佢cosplay 緊一個做偽娘既男仔

這麼可愛的 一定是男孩子！

本人見到呢個post會唔會嚇親
咁多人j緊佢

一定有mon住啦

成個石原里美咁

但人地有老婆

You居然是個boy?

如果想同佢互含屌佢又算唔算正常

就算得155 ，正經做男人既話
一定溝死女

欣賞佢

講咋 點會真係j 算係讚佢靚嘅一種表達方式

講真有冇絲打接受到155靚仔？
我唔覺得有

呢款真係男女通吃
有個偽娘老公同我一起行街買衫買化妝品不得止仲可以生仔

多謝你呀9527

我要轉機

做梗激光唔剃得

佢就好,咁多fd

我點做都無用

摸落下面原來有碌警棍

呢個樣仲吸引啲gay佬啦 放呢個樣上去交交apps
一定大把厹爭住屌到佢反肚

利申好想屌到佢喊 用我碌鳩保護佢

佢把聲好正好嗲

呢個係咩apps???

真係 笑到仆街

有
但只限中學階段
我有個朋友小白臉,但155
中學果陣食女無數,宜家過左20歲只能食D低質女
好難先溝到一條女

收嗲啦左膠

Tinder

十足啲街邊廢老咁
無知然後剩係識叫人收嗲
好撚柒

連登咩事

點解把聲咁女人

以前室友

Seed?

痴撚線 唔理啦

嘩 都靚女wo

呢個男人仲痴線 岩岩FB睇到
我到底諗緊咩 點解會睇到硬哂

有無玩4p
一個插佢 一個比佢插 一個比撚佢含

btw 求ig

好心唔好用 tb 比啦... 依個高質好多 因為真係好難睇得出
但 tb 行出嚟真係影響市容

竟然咁多正評同埋好似無乜人鬧死基佬

雖然第一眼睇唔出係仔
但塊面好唔自然 同埋面頸2節色

咁可愛 點會鬧 淨係會大大力屌姐

偽娘>tb>gay佬>肥柒tb>男人著女人衫

我屌 好想保護佢。。。

個樣夠靚做乜都少d負面回響 世界就係咁現實

唔係靚又白又似女仔
呢個po一早完左
估唔到連登仔飢渴成咁

佢有冇話點解唔變性

只有少數人
會理性地用
gay les trans 偽娘 易服僻 TB bi-sex
呢D標纖(Product)
去做判斷

相反
一般連登仔/直男
會直觀地根據
身材 樣貌 聲甜 眼鏡娘 黑卡直 是否處女
呢D因素(Factor)
然後表示好惡

都幾靚仔ar，唔扮女仔係gay界都可以搵到唔少男仔錫，曬哂

其實佢搵個TB拍拖係咪搞掂哂，佢鍾意男性外表，TB鍾意女性外表，同埋唔使做咁多手術就可以滿足到大家性需要，仲可以結埋婚生仔添，只不過係個老公去生，不過都幾完美丫

美利堅帝國清未出現既

靚就個個話欣賞陣剩
樣衰就屌到上天

you 竟然是boy

個世界好現實架 你試下係肥柒毒 成面暗瘡既毒撚話想做女仔

catgirl

樣生得中性真係屈機

我真人見過佢
初初頭當佢係一般女仔咁同佢玩
完全唔覺佢係男
直至有朋友同我講佢係男仔個陣
我個世界係崩潰咗
我係女仔都覺得佢好靚

不要搜尋瑞樹

好多港女反而有老牛聲

痴撚線

廢話

點解細路要反感 仲要唔比佢番屋企
可以屌有鳩嘅家姐喎
日日屌到佢喊都得

其實佢男仔個樣都係靚仔黎
仲靚過果個姜濤

睇完條片之後 好撚迷失

jed

呢個好正喎喂
ig呢！

係果幅相影得似女
其他都分到係男,唔夠日本果啲咁勁

以前中學玩過個活動識佢
雖然果陣佢係男仔打扮
但已經覺得佢做女仔一定好正條腿又幼
因為佢果陣動作已經好女性化

利申:有佢以前男仔既相

下我覺得只係正常樣女仔 男仔樣嗰陣反而幾好樣
把聲其實都有啲啲男扮女feel 但佢啲語氣入型入格

155cm喎

男人也好不會懷孕

23歲155cm
我都唔想做男人啦

好誇張
點解可以咁岩身高聲線個樣都似女仔

本來想入黎直接留低負皮同留言死基佬...點知睇完條片
頂,比好多女人仲似女人
你唔講,真係以為女人
個樣都有少少男樣,但大把女人女生男相啦,佢仲有少少似姚子令
把聲直頭女人嗲聲添啦
真係CLS

你話喺香港做靚女邊有得輸

叔叔北行了

睇完段片我開始懷疑自己性取向

佢本身都幾靚仔啦

屌你老母影衰姓葉既

岩岩down左tinder準備呃屎眼屌

呢個先係有J既女人
冇打扮過都咁樣

大前題係你要靚

樣子兄，估唔到呢度都見到你

屌。樣子兄，有新圖

把聲好好聽

其實我覺得同性取向冇乜關係

只不過係佢生於香港，佢感受到做女性比較著數，想得到女性既權利同享受女性既權利。

佢認同自己係男，仲叫自己偽娘，姐係佢都好清楚自己係扮演緊一個女性。
做男，其也男性嫌佢太娘，其他女性因為佢係男會有避忌。
扮女，外表吸引到其他男性注意，其他女性會當姊妹放低戒心。

呢個係女定仔

識真人 小學同學

my boner is confused

嘩 佢重靚過部分港女

阿媽反而無反面

得一張相 其他角度肯定好man

點扑法

女上司？

有女朋友

幅幅咩角度都女人樣
女朋友肯定les

有女朋友 所以成家人都好似關係唔錯 一齊去旅行

十鳩年前做餐廳都識一個男仔可以男女聲轉換

雄兔腳撲朔， 雌兔眼迷離，兩兔傍地走，安能辨我是雄雌

佢男仔個幾張相真係好撚靚仔
相信佢唔洗扮女仔都可以釣到好多基佬

起碼都靚過一部分真女性

鳩硬冇朋友 仲問？

睇片完全唔只155

我已經射到成地精
應該冇連登仔睇到我留言

搞清楚唔係佢似女
係好多港女男人樣姐

上面有男裝全身圖 155差唔多啦

我夢寐以求嘅事

前世要作幾多孽今世先會有個咁既仔 登佢老豆老母慘

女人扮男人又冇問題
雙重標準

我諗應該係一直食開女性荷爾蒙藥所以男性性徵冇晒

笑到仆街

如果只可以揀catgirl 同佢
情願揀佢

點睇呢個, 都幾靚仔

相

好撚正

指尖奶茶

聽把聲同個樣，你話係男仔我都唔信

亂9咁玩

佢上司為咗生意就渡鳩佢轉基

由紀都賺啦﹐幼純染、男女同學同蘿莉專用型蘿莉都食過曬

tagged photo

Denmark Girl

我玩tinder未遇過佢

把聲係點變成咁 無變過聲?

可能好細個就有呢個傾向有食藥

呢句說話我代佢還翻比你

女仔聲好似有得練 之前有個台灣直播打機嘅拍片教過

咩apps黎？

女人最有價值真係14-28
玩到無咩好處就可以變返男兒身
無得輸

移民去加拿大囉

你唔講都唔記得呢套野

食荷爾蒙會有胸，佢無胸應該無食

屌我都係

應該話你生得靚 不分男女都好

應該真係咁既聲, 上天開的玩笑, 將女兒心放左入男兒身

olleh

好過死TB閪
TB閪快撚d死晒佢啦

咁我咪係

好憎tb

有無香港正偽娘list可以J下

自貼先啦

唔好call果條馬樣蓮藕腳出黎好嗎
見到想嘔

Pish

block咗好耐，做人真係要自量，唔係歧視你扮女，樣衰嗰下難頂

引埋其他同路人出黎

死淫0

睇到個名都知係伏，練家俊

睇佢IG其實佢近排有進步嘅

You竟然

乜依條精神病撚屌仲未死

香港做女人真係爽

佢仲冇女人既副作用

Cuson離婚打擊太大short左玩易服

我見入面有張係三個著泳衣嘅...........我分唔到了

不過個眼都係無乜神

望住佢個樣 聽住佢把聲 硬左 唔通我真係鍾意男仔

扮記者嗰位？

連偽娘都有女友

如果係女完全係mcot.屌

Les

我係女仔都支持佢！ 想同佢做朋友

真人似姚子羚，前排公司班同事都丁錯

好正呀 我完全接受到

即係我

我係女 都鐘意la

哇屌...

我屌呀
呢啲呀

呢個post d 連登仔認證左

整個10大高質偽娘Ig list

呢條仔日本都出名架

把聲好好聽 完全聽唔出會係男仔

希望真係高質嘅先好

巴打好靚仔

一個比較老成既女人
Btw 仲覺得佢扮男人

好靚女，連把聲都可以女仔過真正女仔
佢個男版樣本身都係女性化靚仔
欣賞佢話唔會入女廁，會尊重返女性

cls把聲

not me

納粹主義萬歲！

小銀真係好撚正

試諗下
如果我係女仔樣 又有女
一定打扮女仔 同條女一齊去街玩 kiss
諗起都正

偽she she

高155 唔怪之想做女人

諗起都開心

呢d case 真係唔怪得佢
所有DNA 都係女
高度，聲線，樣貌，性格...

除左條J

巴打不如又試下做偽娘

完全睇唔出係男人

話幫人由正常變gay 講出黎完全覺得想嘔
直就唔好搞人啦 放生人啦

如果佢男裝打扮應該係中下樣
女黎講已經中上 什至有d人會覺得靚

所以唔好成日話香港好少靚仔但係靚女周街都係
只係男人太多中上樣 變相個樣既要求都好高
或者調返轉女人太多豬扒

我開始懷疑緊自己個性取向,雖然佢好似女仔,如果性格好嘅話做朋友一流

菊花殘

正解～

有幾難～？

DNA不～特征就係

係時候整個偽娘list

想扯旗代表左d乜

我都想好似佢咁細粒
著起女裝好睇好多

佢有冇男朋友？
好想認識佢更多

真人不予置評

點解把聲仲女人過啲女人

上帝的玩笑

我都想生得把聲高音啲

佢個fd都幾好

佢好可愛 把聲都勁似女仔
你有冇佢咁靚咁可愛先

有女裝盲就正

唔講你知啫

佢會唔會扯旗🤤🤤

佢扯唔扯我唔知
我只知我睇到扯扯地

為咗佢我要down tinder

其實都幾可惜 佢成個package都係女 但係偏偏就係男人

好靚
其實到而家都唔明點解咁多人反對同性戀或者跨性別
啲眼光好唔尊重

唔除褲我ok

你睇下個post 靚個D D人咪唔反lo

連登成日都話有柒男配靚女行街 原來D靚女分分鐘 係仔黎架

啲骨架咁橫見到都唔開胃

要做女人又唔變性 想點

男仔155高 點做到

有咩問題？

可以互含
利申飛機

佢接唔接受極man Tb?

呢個真…

同性戀 同 性別認同障礙 都係一種病態
依家普遍人會話人權 話係種選擇
我會諗 如果只係因為病而令佢地改變呢

舉個例子 抑鬱同自閉既人如果好似依家咁 大部分人話呢個係佢地自己選擇 應該尊重人權 會出現咩結果 一講到人權好多人就會覺得係種選擇 之後盲目去相信 如果只係因為病呢？

當然我唔係歧視同侵犯呢群人 只係有時會覺得係咪將人權過分美化同包裝而忽略本身既問題 之後啲人就完全唔思考

我想保護佢

應該係動物台會員 伊莉雅xxx（肥）

樣柒果d偽娘睇下會唔會推到10頁
乜鳩男兒身好可惜 得果155緊係扮偽娘啦
又係your face your fate例子

仲要把聲好丁過啲女女好多
我願意比佢拗攣

全部都好高質

我不能接受佢地靚過女人

情珍惜偽娘